（突發）2月14突然轉涼

##因為因為單身狗無得取暖sosad
大家有無啲咩溫暖嘅回憶講下
好想有人攬實我

我有囡

你follow咗我？